［衞生服務界】民主派4人有意落場 醫管局員工陣線余慧明支持「初選」

距離立法會選舉不足5個月，民主派提出立會過半「35+」的願景，衞生服務界可能出現自04年以來最多人參選的一次。

據了解，民主派陣營暫有4人積極考慮參選，包括醫管局員工陣線主席余慧明、香港專職醫療人員及護士協會幹事劉凱文、仁安醫院護士學校校長袁偉傑及競逐連任的李國麟，部份人支持「初選」。

建制陣營方面，有傳護士管理局前主席汪國城及理大護理學院教授黃金月有意參選。

有業界人士分析，若建制陣營有人參選，估計有8,000至9,000票基本盤，經過醫護罷工一役及西環吹雞，或吸納一些中間派選民；民主派陣營大混戰下，要保住議席不無暗湧⋯⋯